感覺像，一隻跟你幾年的兵，消失左

失眠
扭開電視
發覺無左atv